{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026974",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 을숙도강변DT점"
    },
    "text": "駐車可能なお店の駐車位置はお店の前後面です。 駐車可能な台数は26台で、駐車条件は無料です。 駐車可能な時間は月曜日から日曜日まで、すべて07:00から23:00までです。 売り場への道は東亜大学入口のバス停で下車し、乙淑島小学校方向に徒歩約400m移動すると到着します。 移動手段としては、バス16、68、123、126、138、338、1001が利用できます。 店内で提供するメニューは様々です。 例えば、カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアまたは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンディドは6,300ウォン、エスプレッソプラプチーノは5,500ウォン、ザバチッププラプチーノは6,300ウォンなど様々なドリンクも販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "このお店の駐車可能な台数は26台です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車可能な時間帯は月曜日から日曜日まで、すべて07:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "売り場への道のりはどうすれば良いですか？",
            "answer": "売り場への道は東亜大学入口のバス停で下車し、乙淑島小学校方向に徒歩約400m移動すると到着します。"
        },
        {
            "question": "どのバスを利用すれば良いですか？",
            "answer": "バス16、68、123、126、138、338、1001が利用できます。"
        },
        {
            "question": "お店で提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "お店で提供されるメニューは様々です。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューの値段は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンディドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンディドの値段は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソプラプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソプラプチーノの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザバチッププラプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザバチッププラプチーノの値段は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 658
    }
}